做左17年矮仔 現在160 你問我答

食過幾多條女

0

關我撚事？

我夠係啦 洗撚問你

估中緊第20年

咁你留言做咩

160 E個位入唔唔入得過？有冇得升？

利申：持有幾手郭富成，長期低水